好想同琴晚係彩虹隧道貼連儂牆位南亞手足講聲sorry

見到你唔知做咩 又成地紙碎
以為你係度搞破壞
跟住好大聲咁喝埋去
佢用好純正廣東話答我：我見舊個啲比人撕哂，我想貼返啲新既上去

雖然我即刻say sorry 但都好後悔
因為你比其他香港人更似香港人
希望你睇到呢個post

另外 因為同一時間有個支那女人 係另一邊撕連儂牆
我同幾個手足屌極佢都唔肯走
仲大大聲話呢啲係中國地方

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」